唔好再打爛機場呢張牌

唔好再濫用大家嘅信任 唔好再濫用大家嘅「不割」 好好諗清楚做呢件事嘅意義係邊 冇錯 做錯都不割 但唔該你地要諗下 贏一齊贏 輸係一齊輸架 唔係單單你一個人嘅事 阻人check in阻人上機叫癱瘓機場？
尋日一手好牌打到爛 同花順你要打單 今日你揸條蛇仲以為自己可以同花順咁打？唔好再打爛機場呢張牌 再係咁唔單止冇咗機場呢張牌 仲冇晒大家儲起咁耐嘅子彈
唔好比人覺得呢場運動變咗質 請大家記住 我地入機場係為五大訴求 唔係為癱瘓機場 癱瘓機場係一個手段 一個可能令政府跪低嘅途徑 我地遊行佔路快閃都唔係為咗打狗 同啲狗對抗啦係咪？大家千祈唔好行錯路 否則我地就同中共冇分別
大家跟我讀一次！五大訴求 缺一不可 係五大訴求缺一不可啊 唔係阻人登機癱瘓機場啊手足！

同埋我想講 鬼真係足唔晒 尤其係機場 見到鬼 最多阻下佢做啲有害我地嘅時 冇鏡頭 冇咁明目張膽嘅時候 話之你錫爆佢粒春袋定放粒核彈入馬眼 要識玩啊

五大訴求 缺一不可

推

多謝你

既然行錯左,我地要認!!!!!!
唔係割席,但我地今次的確係錯左

我地要係記者會同文宣提及我地做錯左
但同時,我地都要表明!!就算我地有同顆可能做錯,我地都唔割席,為佢地道歉

要緊記既係,我地可能做左啲不可挽回既事,但係我地同班警犬係有分別!!!!!!!!!
我地係會反思做錯左啲咩,會改進,會認錯
我地要一個國際級既道歉!!!!!!!
就算啲人以後針住呢件事黎講,我地仲可以名正言順咁話我地係有羞恥之心,同某啲動物係唔同
呢個就係我地幫到前線既方法!!!!!!!!!

我地唔可以因為一次錯就放棄今次行動!!!!

五大訴求 缺一不可！

認錯固然重要 知錯要能改先係最重要 大家唔可以再犯同一個錯誤 twice
大家坐埋咗同一條船 有錯講出來係想比大家理性討論下下一次點先唔會做錯 互相指點 唔係下下講出來就係互屌分化架！

我地可唔可以以後做到就算唔贏都唔好輸啊各位？我好期待相聚煲底嘅一日架！

手機推文好撚慢啊屌

同我睇撚晒佢啊！

推撚到贏都未有人睇到

究竟流浮山啲刀手落到來先定先推到有人睇到先

五大訴求

缺一不可

一人推到1001

721

811

推到大隻過the rock 啦

推到手機冇電

推到眼訓

推撚死我啦